此舉引發了一場反抗，迫使數千萬用戶轉向Signal和Telegram等競爭對手。 Facebook如何破壞20億WhatsApp用戶的隱私保護|作者:Peter Elkind, Jack Gillum和Craig Silverman 
 當《夢想坦克》的主題似乎被更大的力量所推動時，《哨兵》中握緊拳頭的人物宣告了他的自主。 在畫廊:首字母縮略詞作為內容編碼一個強大的評論|馬克詹金斯| 2021年4月2日|華盛頓郵報 
 受害人權利律師凱莉·戈德堡(Carrie Goldberg)表示，公眾壓力促使Match集團採取了這些行動。戈德堡曾在一起基於性別的暴力案件中為嘉寶創始人凱瑟琳·科斯米德斯(Kathryn Kosmides)辯護，正是這起案件激發了該非營利組織的成立。 Tinder和OkCupid很快可以讓你檢查你的約會對象的背景——只需要付費，Brian Edwards和Elizabeth naissmith Picciani，哥倫比亞新聞調查| 2021年3月18日|ProPublica 
 那麼，吐真劑試圖推動的真相是什麼呢? 吐真劑會對奧羅拉槍擊案的詹姆斯·福爾摩斯起作用嗎? Kent Sepkowitz 2013年3月14日 
 這些極有可能發生的噩夢場景應該促使美國將注意力集中在巴基斯坦的現狀上。 馬克·格羅斯曼繼承了世界上最糟糕的工作|布魯斯·裡德爾| 2011年2月15日|每日野獸 
 他從她臉上看到的足以促使他握住她的手，久久地說著晚安。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 從他腦子裡湧現出來的人物，也受到同樣的社會潮流的維持和推動，而社會潮流也維持和推動著我們。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 只有您，夫人，才有力量克服我的懶惰，促使我改變決心。 給尤金尼亞的信|保羅·亨利·特里·霍爾巴赫 
 抵制那種似乎使你陷入憂鬱沉思、孤獨和憂鬱的傾向。 給尤金尼亞的信|保羅·亨利·特里·霍爾巴赫 
 各種各樣的動機促使活著的人尊重已經離開生命的肉體。 新世界的神話|丹尼爾·g·布林頓